[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Saber 23 , 魔進戰隊 44

幪面超人 Saber 第23話

魔進戰隊 煌輝者 第44話

神枱位

EveryTime~

精華Time~

by 天々座理世

by逆時光

伸脷妹

新form用大麻變身

LM

老大班聲有D似heart

On9蓮真係cls 有怪人唔打走去打最光 究竟佢有無腦

白卡佬變身

比曬你D煙仔我

連原始龍本道具書都偷膠，咁冇誠意

應該係冇晒佢鍾意嗰隻牌子，佢喺七仔收銀前面諗緊揀邊隻咁

個final form用黎打卒仔，個新form保護期根本就...

暗劍又出番嚟啦，又可以估係邊個

decade 21比人秒左

好撚尷尬

睇到燥 打咗三分鐘拳腳交先用槍大技清卒
個k touch一下都無用過 咩能力都無show到就收皮
呢個form出嚟真係意味不明

最尾GTA

禁撚到手軟

上集屌打完zio
今集比oma屌打
仆街咁撚柒我仲訂撚左新ktouch

屌東映唔識死, DECADE應該多人LIKE過OMA ZIO

製造話題同出玩具完全零表現
同埋亞視就咁就死咗？

賢人？

造型又柒 表現又柒 亞視仲要貌似死埋
Decade 咁高人氣都要咁玩

送力量果part好似打緊假波咁
衰過Evolto搶腰帶果集

變身嗰陣將張卡扔落地下

今集saber又潛入總部又打怪咁多野做，最後出嚟個節奏算係咁

但飛倫真個入魔樣，食煙都唔夠食埋大麻？
大麻form真係冇叫錯

以前都係咁不過唔會影到下半身
今次要就埋時王入鏡

我仲以為會有返ride the wind聽

果然rider time都係垃圾

一出就輸

點解你地會覺得打得贏逢魔
淨係設定都唔會有拉打打得贏佢

搵咩人演都尷架喇
係主角一早被你地唾棄更加尷

搵佐藤健呢類型男演冇咁尷掛

但都未至於去到秒掛...

k touch啲function都冇用過就秒咗，屌，你call啲rider出嚟都好呀

真係幹部送書用

一出就俾oma打到仆街

咪撚出好過

on99

俾人秒都算啦
仆街得個rider kick cg
仲慳皮過build 金銀龍form

兆尊好慘，Ola都諗住救佢點知夏韶聲一句有緣再會就算數

出黎掠平成final一水

因為DECADE有埋ZERO-ONE加持

東映: 此集只係因為笨大要出K TOUCH 21先開拍, 冇成本搞咁多野~

偷膠變feature

一下子將兩個平成賽力天花板加人氣王殺左
無撚野啊嗎
逢魔同DCD都疑似死哂

原來嗰陣拍三部曲冇諗住要搵黎斗神全裸
係導演同神一齊get錯

不如用返普通form算啦

灰飛煙滅

但錯有錯著，做就一個經典畫面
當然，都要岩永自己本身個身型ok以及佢先演譯到黎斗神個神焠

1000% : 我都曾經裸過d

賣底褲姐

Decade好慘，戲份小，新form表現差
Zio 今次算係報返tv被decade出風頭的仇

CG都偷膠
Primitive dragon

一腳踢到 逢魔 退後一米，再俾逢魔一野秒都好過而家咁樣，逢魔企定定郁都無郁就擋住再反彈

衰衰地dcd21都叫有全拉打Final form 力量 但咁樣比人秒

ground decade?

21FORM原來出來搞笑用

2:00開始睇
我屌你呀東映 decade新form final attack必殺打唔爆oma 仲要一下俾人打死
個垃圾時王變個decade saber armor 一下斬爆oma !???
個腦俾個屎忽坐住咗吖
好好地俾decade做個正正式式嘅退埸唔得既 打得型少少俾返個新form應有既發揮先死唔得既 係要柒住咁死既

咁既表現不如用返complete form就算啦
依家搞到樣同實力都咁柒

dcd21都打唔爆既oma
可以俾zio用decade armor打爆？乜鳩野邏輯 你要buff時王都唔係咁buff啦 個編劇同dcd 有仇呀 你用zio Trinity我都心服啲吖 dcd本人打唔贏 用dcd既form竟然做到？

因為逢魔自己打自己, 公莊吾贏,字莊吾都係贏,乜FORM都唔使理

臨尾都要做尻DCD樣又整柒佢，實力又整癈佢

原始龍個戰鬥配樂又幾好聽

敏鬼搞到不知所謂都預左當笑片睇
Saber呢邊今集就唔錯
原始龍個暴走表現幾有OOO恐龍Combo個感覺

好撚垃圾,一味賣情懷 兩套都on99
敏鬼不如收皮啦

屌我地想睇dcd型同秒殺對手

求其到

原來未拎返d力量ga??

未睇 decade咁樣係死左？
遊歷世界既旅途被寫死咗

痴撚線未睇見到啲留言都大概知咩事

有少少慶幸冇訂到 k-touch21

屌你老母寫佢地打和唔撚得既
再加saber打贏咪好地地

點有人估到會柒到咁

如果今日先開訂肯定冇咁多人要

saber 23

睇黎伸脷妹下集仲有份出演

變出嚟柒

約頓皇帝比自己招大技誤殺笑撚左
結局呢幾集又幾好睇, 用個4粒石諗戰術, 劇情又有鋪排

唔知井上對佢光速被秒又咩感想

今年係幾好睇
主角既金句又唔反感

約頓娜出左場無耐之後我大概有10集無睇都係最近結局篇先睇翻
中間d單元有少少悶, 覺得d角色寫得唔太好睇
舊年騎士龍就覺得角色吸引, 相反劇情就好薄弱
可能魔進完左執翻一兩集好睇既補翻

呢隻乜鬼嘢宇宙忍者係邊套戰隊/拉打嘅反派嚟？對佢完全冇印象

全盛時期嘅Saber究竟可以又好睇左幾多集

遲D開直播講下今次劇情

好似話係金屬英雄系列角色來
有人話可以鋪玩皮套大戰

逢魔兩次輸都唔係輸實力
如果月讀係喺decade打嗰陣叫莊吾可能decade會贏

色字頭上一把刀,如果年老逢魔一定唔會中計

今集舖排好好

九連者 VS Space Squad個隻反派

騎士龍開咗個好頭，巨大戰精彩，每個角色都有複雜嘅背景，敵役都好似會愈出愈多

點知最後乜都無講
敵役仲要一盤散沙

我印象中初期op係有幕幹部黑影畫面有好多隻點知最後出唔齊
因為佢明顯係用國際象棋黎做藍本出幹部, 有d仲要出得一兩集就死左
故事去到中段都好吸引, 之後突然剎晒車咁, d主線唔係唔講但拖得好慢

騎士龍我諗應該又係衰太多編劇 前面好多伏筆 龍裝紅身世 綠同黑嘅師傅 龍裝藍同天空龍裝族 嗰班國際象棋=天災 同埋史萊姆黑化 結果一個都無收

魔進反而除咗銀其他角色背景都普通人
不過每個角色能力特點同戰術配合幾好（最差應該係粉紅，本身職業係醫生但又唔係有補血，識合氣道但又用唔到喺戰鬥上，有啲多餘嘅設定）

下次rider time可以搵啲 對拉打有熱情既新人做編劇嗎
係咪正劇個邊唔想俾井上掂所以搵個位塞佢入去
賣情懷賣到屎咁
decade21出場無耐就俾人秒左
小野寺連變身場面都唔俾佢

佢好似一路都講緊主線，但係又完全無推進咁
機設又係浪費咗，唔駛點理合體比例，淨係換手，理應可以好似百獸戰隊咁出一大堆騎士龍機體

佢地5個除咗綠真係跑得快同紅可以創造新機體，其他都係得個樣嘅能力
藍嘅係拍戲，黃嘅係打機，粉紅又唔係拎手術刀做武器，咁嘅組合都可以打贏咁多場

藍係講明動作演員唔係普通演員嘅
而黃就擅長射擊game,同埋佢定位除咗射手仲有軍師
如果粉紅可以即場療傷或補氣好似超人個邊個阿妹咁應該好好多

睇黎DECADE多人討論過SABER

係我太現實咁去睇件事啫，其實人設背景係ok嘅，起碼各有特色
魔進有囡囡睇之餘，都唔會太悶，上年騎士龍真係為咗睇真花先捱得晒

做到老小咸宜，大人睇都唔覺悶，有啲編劇真係當人弱智 大家心知邊個

有冇link

時王果幾集垃圾，不如咪拍啦

saber連用奔周咬人都出埋 點夠你玩呀

記得之前zio時期topic名轉埋DCD

Saber個暴走form都算近年表現最差,
個打法成隻猩猩咁
究竟saber重可以點挑戰下限

saber個暴走form今集表現冇想像中咁好，睇下之後會唔會好啲，之前metal cluster同build hazard啱啱出場嗰幾集真係j死人

宇宙刑士同特搜crossover入面個惡果役集團既其中一員？好似母親節特輯-媽媽英雄聯盟都有出場？

黃唔係講佢個腦夠冷靜，所以專做狙擊同埋軍師諗戰術咩？

漏左一樣：毒L溝唔到女 (片尾被吐糟過)，希望下集佢可以同伸脷妹開花結果

又死 ??
記得上次返生好好笑
係咪劇情爛到孤仔腰帶仲有得訂

咁撚樣完真係好撚野 同火影寫到鳴人冇左九尾，佐助比博人手裹劍插肓輪迴眼一樣 屌佢老母 係都要玩爛佢

神主牌變咗真神主牌

可能留返之後啲歸來或 Vs,下集只係幫手反隊皇帝
話唔定好似忍忍者歸來篇個綠咁變埋成員

Hazard個人覺得最正

好暴走wor 係變身嗰陣成個道友咁

DECADE VS ZIO中字

兩種唔同嘅爛／垃圾
作為拉打fans 見到咁樣真係唔知好嬲定好笑

another decade洗白+逢魔係特登輸比zio saber甲

我以為DCD篇會出complete 21 打到逢魔出時空裂縫
點知最後學返DCD TV本篇爆炸彈去時王篇
我頂，有得寫好又寫到咁撚樣
浪費哂逢魔同DCD兩個極好設定的人物
小野寺KUUGA打逢魔又係好笑
打兩野無傷仲要下出聲
點解要搵敏樹件垃圾寫唔搵其他人
我最愛兩個角色咁就寫撚死左

Saber呢種野獸型同01, build個種又有啲唔同
同類型應該係Fang Joker或者恐龍combo個種

可能佢就係想咁樣 以後唔洗回歸

套劇場版真係唔知想點
要用錶既又唔用,個新Ktouch 出黎淨平A 真係不如唔好出

點會
佢想一直拍落去

RIDER TIME呢個系列真係不斷挑戰拉打FANS既底線
上次RIDER TIME龍騎已經不知所謂到極點今次DCD直接寫到咁撚柒樣

成個rider time系列都係粗製濫造嘅垃圾嚟

睇其他page啲人都係覺得dcd只係完結左zio世界嘅旅程 希望係咁

Twitter啲留言好多都屌rider time

大家都係想睇decade21大戰oma
依家咁撚樣

deacde篇有link未
gimy有問題睇唔到decade 重覆zio第2集

又幾好笑

咁耐rider time 得 shinobi係好睇同真係想睇後續
屌佢老味可以將DCD寫到咁撚樣咁
有人甚至驚緊DCD篇是否DCD, Diend, 蜜柑, 小野寺都俾逢魔炸死哂

真係唔知佢係咪發生咗啲咩人生悲劇，定係去晚年精神失常定係想博炒

定覺得佢自己寫咩出嚟都會有人接受所以佢決定亂寫或者搵人代筆

好彩shinobi唔係井上寫，俾佢寫嘅話唔知又會寫啲咩垃圾出嚟

所以真莊吾係咪一直都係tv版個oma zio 啲設定已經睇到好亂仲要寫死dcd

照理我估未必係
因為原OMA應該因為TV莊吾重寫歷史消失
而且原OMA都唔似係咁樣亂用力量的人
我個人傾向估係另次元的OMA

井上寫的話，可能到時寫二騎忍係基佬
扮暗戀主角妹妹去接近主角
我唔明點解連續兩套都要寫GAY某堆角色
龍騎係咁，今次時王又係咁
屌，井上睇gay 漫睇到上左腦咁

Ground Zi-O

已經唔想考究邊個zio 打邊個
任何有關zio 嘅野希望喺呢個ridertime收結
設定劇情都屌到好攰

原dcd世界海東kuuga個班應該比oma炸死哂，然後接住落7人zio世界，亞視唔知點做到死淨種走甩左，去挑班廢柴時王機幫死左既隊友報牛，點知自己都死撚埋

搞清楚先
saber開局差 個標準拉到地核咁低先可以每集都好睇過前面

平心而論 最光出嚟之後去得返正常拉打水平
有明確主線推動 有描寫到角色成長 肯寫返啲背景落伏筆
個追看性已經比頭十幾集差好遠
咁當然都有位可以挑剔 尤其吳卓羲蓮同忍屎倫太郎 而且劇情又唔係真係好爆 所以棄咗saber嘅唔睇都冇咩損失

唔撚係掛

唔好啦

做襯拉打主角返來做外傳主角都無好下場

Faiz :
無啦啦變新boss再話當年TV篇一早打王果陣就力盡而死

龍騎：
真司恢復記憶但蓮死撚左

Decade:
主角4人疑似全滅，甚至乎鳴瀧都生死未卜

暫時得本鄉猛一個返來做外傳或劇場版主角無死

故事線係decade死亡館接住落7人zio
如果唔係佢班好隊友死哂decade點有得用diend把槍

乾巧應該本身都係死咗 本身都唔長命

但月讀最尾講嘅野似oma會有後讀 可以繼續屌

我其實都接受佢會短命死
睇最後都真係無理由得佢無事
我係接受唔到boss用佢個樣

唔似係
個莊吾表現到好似唔撚識門矢士咁

佢地接近無哂TV版記憶
係得01劇場版果陣短暫恢復返
睇Gaiz外傳似得woz,Gaiz真係恢復記憶
莊吾同月讀都只係恢復返使用力量方法
唔識DCD勉強合理

reset完冇曬記憶嘛
救世主外傳 基子都係靠woz先記得返

果個ova敗筆點
其他部份都幾好睇

睇埋decade篇了
真係好垃圾啊

敏鬼係咪覺得宜家已經係令和
平成拉打寫死都冇所謂 就求其寫死佢地

唔好用腦睇啦
呢套野唔值得用腦思考劇情

我覺得同真司一樣死撑
見到Oma死 釋懷化埋光

可以好似ground zi-o咁召喚武器掛

莊吾B 有女又唔使死,最後贏家

之前同朋友講笑
敏鬼除左gay佬 想寫埋未成年正太戀
算唔算講中

敏鬼咪借Woz把口講,D人會重遇,邊有人死

今日21號係decade complete21死忌
大家每年2月21號記得上黎永遠懷念亞視

睇到D俾逢魔一野打死
當然點都唔上
難得有人來俾自己落台階
仲唔急急腳走人
反正打逢魔又唔係自己
就算A最後戰死左佢都唔會有事

我當成套野冇發生過仲好

亞視係唔會死
亞視永恆

其實都係
睇佢地點破無限循環果下覺得好正
我覺得boss無需要用巧個樣

又唔好下下入哂敏鬼數
你自己睇下特攝圈風氣係賣咩先得架
我都講過除左細路仔市場
腐女市場就係第二大
平時睇開既TV版都成日玩暗示
而家唔播比細路仔睇仲唔大玩特玩咩

懷念Amazons 第一季

死得
呢幾集開始好睇左好多

做逢魔要孤獨終老/食月讀,現在有武田玲奈食, 奧野壯莊吾B自然識簡

21 form 由誕生到收皮連3分鐘都無, 杯麵都未食就玩完,CLS

浪費時間玩日常同死亡遊戲
去到打就短到咁
Complete 21如果同時王saber dcd甲兩人一同合力同逢魔大爆炸同歸
最後時空恢復正常我先接受度

藍唔係識用啲19劍技咩

Rider time Sogo又hehe
龍騎又hehe

已經唔想提 時王仲用乜撚野decade watch

有冇人同我一樣都係skip住睇
根本呢啲作品就係hea拍

真係諗唔明點解堂堂DCD 個結局會搞到咁起碼4人主角團一齊回歸先啦

遇返以前既自己就唔算死
咁成套野都冇人死啦

唔怪得出第一集就賣
正精都係登場左先再開賣

我想知21除咗出玩具仲有咩作用
屌 睇到嬲

完全唔覺得傷感
時王d角色會正式死亡真係笑話嚟
另外幾個都死過 轉個撚頭咪又係生勾勾出返嚟讀高中
更何況佢係門矢士 隔籬廠會唔會寫死zero斷自己米路

我
屌咩個21 form打兩下卒仔 再打兩下oma就退場

完全無作用為出而出 又唔撚交代點樣拎到 成套嘢啲特效又hea撚到 仲要寫死埋最愛嘅亞視

直頭睇到吐血
正篇士同海東返到來
小野寺返來無得變身
今次打正DCD名號都齊唔撚到人

zio系列已經好多集係咁 係亞極陀果集好d
消費前輩名氣但劇本垃圾到不堪入目，第一集請戰兔龍我果陣已經好嬲

想見下夏蜜柑啫都咁難

講起zero
DCD同Zero兩個都係出左10年左右
返來客串搶人戲份仲出位過主角
過左本篇劇情都有新形態
新形態都係以前形態堆砌
新形態都俾金人打爆左

明明有kuuga皮套

愈睇愈嬲

造型又柒 表現又柒 屌你老母玩鳩呀士

俾我真係唔撚拍好過拍 ON99

又係敏鬼隻賤畜

我記得有訪問講過
Agito篇負責的編劇有專登重睇Agito
仲專登為左最後三合一落街買過當年OST
先做到咁完美的效果
成個Zio正篇好睇的客串
真心得Agito篇好睇

個21 ktouch我真係買唔落手

agito篇最尾啲特效都好似變咗另一套嘢咁

我以為睇緊劇場版
原agito 首歌歌加雙人rider kick果下睇到起哂雞皮
呢樣先係我真係想睇的客串同致敬
當年戰隊都做到，我唔明點解拉打做唔到

依家想退訂

佢夾硬整埋zero one入去
技都唔開嚟睇吓

粉紅膠斗篷整到個form好cheap
好似細個做畫劇整出嚟扮王子用嗰啲

有斗篷真係唔緊要 但放晒啲卡上去真係好柒好cheap

壁報板

鍛刀都玩埋，邊夠你玩

斗篷最下左二果張卡穿崩地出現

話說今集saber ending捉迷藏果part無左飛羽真的

望咗幾眼 個外傳唔出好過出
仲衰過saber

頂

意識迷失中

笑撚到仆街

巴打好細心

7 zio我睇得幾開心
覺得好鳩好搞笑

設計對白

道具組：導演！漏咗張冇貼上去呀

導演：拿拿聲貼返上去收工啦 出嗰兩分鐘 快！ 有特效唔覺嘅

因為係白倉囉

發現亞視以另一種方式永遠存在於世

啱啱睇到po名笑死我

DCD21 點買得落手呀表現咁柒

唯一係用咗diend槍

decade21 =2021 2 21

ZIO = 210

Decade=4+5+3+1+4+5 = 22
ZIO = 2 1 0

Decade21 + ZIO = 2021 2 21

有 Grand Zio 負作用
打到幾秒已經好勁了

覺得下集反隊完皇帝之後會一齊死
呢套啲幹部，除左個狙擊手分身
個個都洗白到最後倒戈

如果就咁死當初講佢同黃有野就有啲多餘。頭幾集仲串緊佢仲暗戀條女？同埋全洗白又唔係未試過嘅

認真 mode
敏鬼真係好勁
decade vs zio 真係神作嚟
一定係我心中最正嘅外傳 , 睇到我笑到停唔到

thx 敏鬼
唯一美中不足係烏爾最後同唔到莊吾一齊 , 嬲撚咗

月讀 > oma > AR decade > decade > zio > decade21

我嚴唔夠柒
希望要柒就柒盡 d
依家件皮套型得滯

未必夠時間講 可能又係留返ova比佢

死左對黃黎講都係一種遺憾,2種結局都接受到

Oma zio 細路樣，老人聲
我諗起譚真一

可能歸來篇，似忍忍者個綠咁，同埋動物係唔係都係歸來篇時草加先變身？話唔定金色就係設計俾佢不過到時會好比海賊咁換女裝

最大問題之前黃已經開始死心，如果就係就咁死無咩娛樂性好順奇自然咁，如果真係最後洗白俾佢有返希望追好似有娛樂性啲

搞2套唔知想表達乜既外傳
就係為整死門矢士

睇時王外傳之前： 雖然最近saber好睇左，但係仲有好大進步空間
睇完時王外傳： saber 好好睇

睇完decade zio外傳: Decade本篇好好睇

望住月讀

獸王橙？Tv29定30集已經登場啦，係劇場定歸來篇同紅合體變獸王紫

【海東大樹原定於RIDER TIME外傳登場？】
在今天配信的《RIDER TIME 假面騎士Decade VS ZI-O／Decade館的Death Game》第3話裏，Diend在尾段突然登場，與Decade等人聯手戰鬥。而且與由代役配音的Kivala不同，Diend仍然是戸谷公人的聲音，在片尾工作人員名單裏亦能看見他的名字。

不過有人發現其實今次Diend的台詞都是出自ZI-O最終話，換言之戸谷公人沒有回來重新配音，劇組只是剪輯了既有的音源。但是這亦衍生出一個問題，只是剪輯以往台詞而不是重新參與配音的話，該演員的名稱是不會出現在片尾工作人員名單裏的。加上諸田監督從來都不會剪輯既有音源，只會找代役重新配音。但今次卻打破慣例只為Diend特意剪輯了以往的台詞，而且更在片尾工作人員名單加上他的名字，到底這有著甚麼含意呢？

而以上的疑問，戸谷公人的說法相信能夠解答大家。在昨晚，井上正大於YouTube直播談及自己對今次作品的感受，例如他對於Neo Complete Form 21沒有好好展現出各種能力，戲份不太活躍感到可惜，希望今後會有機會讓他好好發揮。期間更一時興起致電給戸谷公人互相討論對於今次作品的想法。

而戸谷公人亦在電話中談及了至今從未公開的事情。其實在原定的劇本之中，海東大樹是會登場的，而且戲份亦相當多。戸谷公人當時亦已經收到劇本，可是由於他的母親身體狀況變差，身為獨子的他為了照顧母親而變得非常忙碌，實在沒有空閒參與演出，因此只能臨時辭演。結果使故事需要作出改動，他對此事亦感到非常愧疚。

不過幸好他的母親身體狀況開始穩定，相信即將能夠復工，所以今後仍然有機會讓他再次飾演海東大樹。

看來劇組特意為Diend剪輯了以往的台詞，並在片尾名單加上他的名字，甚至為士加設了一句「要是海東在的話肯定很開心吧」的台詞，就是因為他本來是會參演這次外傳，所以為了保留他的付出而特別作出的安排吧。

不過他今次沒出演或許反而是一件好事……無論如何，希望在將來能夠再次讓他於一個好故事裏飾演海東大樹，展現出該角色的本質和魅力吧。

外傳算鳩數啦
有好多位都晒時間
整死晒decade4人

他只是個孩子.jpg

屌
即係本身佢有份玩decade篇個死亡遊戲
到最後咪又係比oma炸死

Zio篇連新出既21都被秒殺
Diend應該會仲差

真係唔黎拍好過
唔想睇到最後海東同士一齊消失

士打唔打最尾個場交都係會死
有一幕佢坐係車到 佢啲手指都發緊光
姐係最後點都會粒子化

藍既動作演員有研究自己必殺
黃既制定過好多次策略
粉紅都會同PPAP一齊研究分析

魔進整體黎講都中上有餘

寫死完又用woz出黎戴頭盔 我信東映隨時用返zio入面條橋 只要仲有人記得dcd 佢就唔會死
我宜家暫時當無睇過呢套野算了

唔老吹點呃人訂玩具

小野寺返黎竟然做個傻9反派 然後個kuuga就唔知邊道同點跳出黎
個反派講幾句就比oma殺你搵路人做 小野寺變下身仲好啦

心諗
你哋期待 d 咩 ?
話到明 decade + zio
明顯劇情垃圾水平就係 decade + zio
仲要加埋 saber ride watch

要dcd死唔係唔得
但死都有分柒住死定型住死
好似當年劇版咁，殺撚哂昭和同舊平成拉打，再故意比夏蜜柑殺

呢個未係死得型囉

decade死嘅次數係咪同ghost一樣

巴打有見地

唔係都冇咩損失可以套用係任何作品

呢句對象係棄saber嘅人 即係唔會特別推介人睇返啫

我就唔希望多一套拉打糞作嘅 所以明知垃圾都試下唔用偏見去睇套劇
而事實證明劇情 節奏都有好轉到
佢之後寫到同drive一樣咁後勁凌厲 做埋saber打手以後推坑都提埋saber又點話

個結局如果係dcd同oma 55波鬥rider kick，中間又show下新ktouch d功能call下d rider同oma call黎call去大混戰，zio saber甲再執雞尾刀會好好多

舊拉打係唔值得放資源落去by東映

而家搞到DCD變Complete 21係冇作用，k touch用都唔用下，放大招就畀oma收皮

未出之前好撚期待部k touch仲訂左佢
而家真係唔想收

笨大吸水就識

個皮套可動性應該幾差下
胸甲肩甲頂住 同件濕鳩斗篷D卡似痴唔實會跌
加埋東映唔整CG
出到黎個結果就變成咁

睇完saber再睇dcd
完全感受到乜野叫慘過食一舊屎

Decade個21 complete form完全0作用......
舊版個complete form即刻順眼咗好多

唔會啦, 佢無可能會寫得咁正常

睇得好好笑，真係黎倒米唔知有冇人退訂

唔係電王咩？

想睇有冇棄單

我諗連送貨果個都會陰陰嘴笑

我都唔係好記得個解釋 總之就比人偷完dcd力量下集出返黎show off佢仲有穿梭能力
點都好其實都係想dcd就算要完都唔好死得咁柒

CG 版騎士呢又冇budget去整
真人皮套又唔夠錢請人
你見佢套外傳都係搵啲細規模動作替身演員公司就知。剩計新平成每邊要出9個，dcd + zio + oma，未計啲兵仔已經要21個人，人地間公司有冇咁多人都成問題

其實冇咁難明，zio喺tv最後開咗新世界，亦自我封印oma zio，以為大團圓結局。點知今次同你講新世界既未來又有一個邪惡oma zio等緊你，仲要撚到自己變細路

正如Tv莊吾同上一個輪迴既oma zio講，時針每轉一圈，個世界總會有分別

Movie大戰2010，可能好多人唔記得哂
門矢士唔只係一個人，係現象嚟

果陣士係話自己既存在本身，就係自己力量來源，所以偷極都仲有
只要有人記得士就唔會死，係movie大戰講既

電王：有記憶就可以返生
DCD第一次movie大戰返生已經用過，原版電王係generation forever入邊又講多次

係zio入邊，dcd話自己分左一半力量去整隻dcd watch，剩返一半已經應劇情需要屌打zio，結果俾人吸哂變ar dcd，跟住佢係隻dcd watch拎錶入面一半(啩)力量去變zio+繼續旅行。

照故事線睇，decade館入邊個dcd應該係得返原本25%既力量，俾人插拮左一刀之餘食埋一野oma爆炸，去左7人莊吾既世界，秒左莊吾C、莊吾D同莊吾F(總之第二集被dcd揸車追殺果個)，身上力量所剩冇幾，變埋21打完卒仔再踢oma兼被人彈返轉頭，力量值果陣時應接近0。所以21被人秒、創下最快新形態保護期完結記錄係有原因

頂，我只係睇片咋，做乜要幫井上白倉呢兩條廢老圓個故仔😅

屌當初tv以為係踢撚死左ar dcd之後，士就拎返所有力量

唔想dcd同oma 55波 都唔使削dcd削到體無完膚

係 太耐撈亂晒添

dcd直頭d特效都skip晒 唔知以為係已經變左好多次

打個64波重傷，再同zio一齊打贏先再死應該都已經幾好睇

呢啲設定一定係白倉條仆街訂
前輩唔可以搶現伇風頭

咁你咪比zio變grand/oma 同decade一齊型囉
最後decade召01
zio用zaber watch 一齊收埋oma人頭

理想拍法係 打到逢魔重傷 再俾時王補尾刀同講金句 :
就算你有全平成拉打嘅力量都無用，我仲有同伴同未來，就連令和嘅力量都託付俾我

一腳踢死佢，跟著彈令和出黎就perfect

有畫面

著呢啲仲色情過著泳衣

星戰第8集
擺明同fans作對
敏鬼根本反社會人格想報復

佢幾成功

之後比影月打到碌地
之後又比fifteen打到碌地
阿士keep住無得威
係得基池有得威吓

皆様、温かい目で観てください🥸

Zio 唔用 Zio II 救亞視

抵啦 , 鬼叫亞視成日週圍走 , 搞 9 人

好正式
好仁

呢啲明顯係編劇既問題
角色有能力救人 性格又會去救
編劇唔想佢去救人就要自己諗個理由出黎完善個logic
仲有間學校死左咁多人
主角三人組可以笑笑口話要去執野啦

邊到有理由 ?

其實有啲人(例如facebook見到)一直執著要由頭睇
人地話最光開始同劍士列傳唔錯
佢就係咁話睇咗頭幾集係垃圾,都9唔搭8
你直接飛咗前面睇簡介,再由最光同劍士列傳開始咪得
得罪講句.exaid之後有邊套拉打劇情係由頭到尾成套都得

另外見到最光都開始碌地
希望比吓面,唔好碌咁多,話曬都係傳說人物嚟

就係無 所以先俾人屌到上天花板

viu zero one: 有飛電 唔驚非典

係呀我知

信飛電
唔驚 !

但敏鬼係時間既迴旋入面,始終都會見到佢

痴撚線原來又出一本電子寫真又要買

有理由架
之前廢老白倉解釋過話月讀唔鍾意所以莊吾唔再用zio II玩復活

請問有冇名, 唔知邊個黎~

川津明日香 saber女主角

係週プレ グラジャパ可以買

冇波既, 都係馬場好~

有波的

都係橙姐好~

打雜魚 end

好細, B CUP都未必有

橙姐係=?

本來出oma zio已經夠on9
莊吾經拉打前輩/本人認同收集變既watch變grand zio
竟然只係可以夠打基本another rider
對住another zio2 已經半收檔

而完全唔關前輩事既oma zio
咩經歷同歷代騎士都唔需要
只係莊吾想變就變到
竟然可以吸曬啲watch
戰力排係騎士天花版
咁成套zio既意義係邊到
咩都冇撚用 血統大撚曬

本身出呢套rider time之前
Decade用緊neo decade driver
大家都預佢啲新平成卡係去救完佢地世界 識到個拉打而拎張卡既 唔一定係張張正版
但至少w wizard zio都係

咁變出黎既decade 21 completed
就算唔係最勁 （先唔重覆上面講既oma無原因既勁）
都係排緊歷史第二或者第三啦（仲有oma armor)
竟然咁樣比人秒左 真係冇野講
就正如當初打15 唔畀用神主牌逼佢柒一樣
真係睇到心淡

拉打作為連續劇
你要執著由頭睇 咁點解唔睇到落尾 唔俾人有翻身機會？
有人棄劇我理解 呢個時代咁多劇追
但係講襯saber就伸個頭出嚟執住頭十集都係垃圾嚟講真心on9
心態十足昭和撚屌平成撚咁 睇咗少少就印象派上身judge人

最光拎返肉體就已經預咗碌地
不過應該仲有得威嘅 用埋暗劍先係完全體 咁啱下集就出返嚟 可以期待下

15又係

就算以前鎧武都比人話開頭十幾集街舞唔知做咩係後段劇情先話返好睇根本好難套套都全套好睇就算01中間都有悶位

亞視開緊直播

唔記得拿翻另一半力量

希望日本仔快啲炎上dcd 21再出外傳
講佢點拎其他卡

講開15又係
雖然不嬲新果套 或者擔正果套會最勁
但最少ZIO同01套劇場版 都刻劃到係前輩都叫帶住後輩做野

更加唔好講呢套
觀眾想睇既Decade唔係呢D囉

集數太長好難唔拖下
我寧願佢CUT咁D集數好似隔離超人咁
呢類rider time搵錢野俾D心機拍好少少整5-6集長既中間播

有冇可能佢地諗到咁合理

如果佢轉玩十幾廿集玩法
Zero One頭嗰篇收得咁靚即刻變真·神作

雖然話比得敏鬼拍都預撚左伏
但點估到會柒到咁 新form造型柒 表現更柒

上兩個星期仲一次過訂咗K-Touch 21同SHF逢魔
而家心情好複雜

搵到小野寺同鳴瀧
結果拍套無厘頭cult片

傻橙家姐 葛葉晶

My saber in your hand !
Please help me jerking off !

咁樣真係仲仁過佢平時寫真相

仁唔過同禾色果陣影的相

啲腹肌

明明露既差唔多，點解觀感差咁多

半價同你買逢魔

調返轉講
過多幾年就論到時王on99咁死架啦

時王死應該冇咁大迴響佢本身都on99

想睇無限魂用Love bomber 一鎚扑撚死oma zio

Tv冇海東救佢 一早死左啦
以前既設定好早已成condom

zio果次佢就係計好海東會出手
門矢士無論點死都有方法復活，所以話佢係現象嚟

井上其實係退休人士,睇黎你唔係太了解井上係拉打界既地位,叫得佢做大魔王就係唔簡單,舊平成係佢擔起半邊天
白倉同佢最fd,所以得閒咪叫井上以嘉賓身份寫少少ova,時王個渠蓋女王篇係以井上亂入為賣點宣傳

最緊要炎上整走敏鬼先係長遠之計
龍騎,decade,
用咩易下套到w,exaid

白倉根本行緊炎上商法，井上又慣咗俾人屌
再講W exaid唔係白倉搞，就算有外傳都唔會佢主P

皮套大戰多數被米村正二寫，不過佢而家被Pokemon fans屌緊應該唔會咁快返嚟拉打寫劇本

所以話如果有機會，白倉都唔急收返紅光條伏筆
至於米村俾Pokemon fans炎上都唔妨礙白倉r佢幫手，如果唔係井上收咗皮啦，何況新無印都換撚埋監督

米村同敏鬼就算去到令和年都係畀人屌

米村自kabuto之後好似已經係拉打界消失左

佢唔係寫左好幾套皮套大戰咩

簡唔中參與光之美少女同每年垃圾一樣嘅皮套大戰

呢鑊真係色字頭上一把刀
未變身套衫成個紅女巫咁

煙屬性既劍
飛羽真一定好鍾意

昆蟲大百科
同其他書比好似冇咩故事味

抽撚到乾喇

拾積女傾煙既朋友

預撚左一定有二階完整form
但比相像中唔夾

如果係黑色/灰色會好過橙紅色

由型變柒,有D料到

點解仲柒左架

造型上冇問題，但個配色係做乜撚野

冰火版真天魔透明公仔

D書愈複雜愈樣衰咁

同意，造型好對路
但係撞色撞得柒就錯撚哂...

個頭真係變左馬騮面...
要用火龍用返金屬紅咪算
一係就藍火青藍色，依加橙紅色真係唔知做乜鳩
原本個藍白色頭有獠牙型好多

變撚咗山寨feel

依加龍紋騎士仲型過佢
但暴走form就型過龍紋

笨大出真骨迪加

直接開估捉走索菲亞同偷走暗劍

通販真係屌出黎

好撚正變完身應該即刻矮一個頭

可模耳踩我 ?

一係我攞我把聖劍插死你條死八婆

堅型 wor 今次
laugh what?

唔通佢偷把暗劍畀郭晉安用？

呢排東映愛上左將啲拉打變柒

有型過咩

都唔止呢排架喇

咁樣諗咪冇問題囉

成套saber有幾多隻數碼暴龍?

昆蟲

笑到仆街
同屎王有關嘅番外都係脫離唔到屎嘅範圍

愈睇啲色愈似

忍者 le ????

擘大脾

今次皮套係男定女

變身者係女

我估都係藤田惠

未買過真骨乜通販仲難買咩唔係代表有機會復刻咩，雖然我應該都一出就訂

人地食緊大麻,煙已經滿足唔到
final form 應該係白粉

已經剋服咗暴走

在《假面騎士Ghost》中飾演女主角月村朱里的大澤光疑似從演藝圈低調引退
雖然並沒有官方聲明又或者是相關報導，但根據維基百科以及其他演員網站提供的資料顯示，大澤光在2019年初参與電影《凜-りん-》的拍攝後便沒有出演任何作品，而且在所屬事務所「Stardust Promotion」的官方簡介、AmebaBlog、IG也已經被刪除了。
不過在Twitter上還有大澤光的個人帳戶，帳戶的創建日期在2019年7月左右，似乎還會更新的樣子
帳戶簡介欄上寫道：「好久不見💕我是大澤光！以前有在演戲之類的♪很有精神❣️隨意更新✨」
當中有一則推文令人有點心酸：
「我也想起了在拍攝假面騎士那個時期，被說了很多不適合女主角、猩猩臉、強壯體格（貶意）之類的話，連自己都非常清楚的事情。對不起，像我這樣的人卻成為了女主角了。雖然也有過陷入沉思的時期，但還是被一直支持著我的人們拯救了…。
想說的只有一件事，個人怎麼想是自由的，但請不要因為匿名就得意忘形，誰都沒有權利奪取別人的未來。」
這則推文發布的時間似乎是日本藝人木村花因受到網絡攻擊而自殺離世當日，看來大澤光也因此有感而發吧。
希望在之後的日子能夠開心地繼續自己的生活，祝願她一切安好。
大澤光Twitter

通販受歡迎既好易炒
而且已經好少再眅

其實係ghost套劇同角色問題，演員未必有問題

而家一開訂就好貴又要搶 真係冇心機買

可能係佐野夏末 - 佢做過月讀替身

代理一定係會做啲仆街野，要睇嗰期有咩蟹貨

唉屌大家估訂既話洗唔洗7舊水，feel到唔訂會後悔

好似遲下咩dark kiva都訂價八舊水
唔想玩了

呢排唔係咩shf新拉打第一隻都有優惠價咩（雖然好似都係質素差啲）希望笨大大發慈悲益街坊橫掂迪加個模至少出5隻（係時候夠鐘食藥）

點解tiga隔咗咁多年都唔覺得out
仲係型到仆街
我係咪已經變咗老屎忽心態

超人d design都係差唔多
而且隻色好難會out

隻紫色真係

揀佢就注定唔係美少女角色，女主角嚟講好冒險。睇ghost 騎士龍戰隊 saber就明，高橋一浩係依家拉打P入面最肯試新野。拍得住白倉

相同嘅問題今年又重演一次

條女變身之後叫sabre

sabera

有咩特別?

有冇巴打留意今集官網附錄

Saber卷末附錄—正片未提及既補足情報「北部與南部基地」
。為防止全能之書被惡用，南北極地分開管理聖劍同ride book
。基地展開結界，只可由book gate進入
。隨歷史發展，兩個基地發展出唔同角色
。保護北半球既北部基地，成為戰鬥特化既實戰部隊
。因為陸地面積較多，人類文明發展集中喺北半球，歷史上既ride book爭奪戰多數喺北半球發生
。結果多數聖劍同優秀劍士都集中喺北部基地，作為前線基地
。同時北部基地亦面對大量劍士犧牲 受傷 更替
。可能因為咁，sofia當初先咁易接受飛羽真成為劍士

。加上master logos駐紮南部基地，南部就發展為組織入面既指揮角色
。以master為核心，有大量文人 賢者 書藏集中喺南部基地
。第16章中，劍士執行神代玲花命令對付飛羽真，亦係因為南部基地＝master logos既指示
。南部基地特徵係大量一般劍士，嚴密既警備
。今章出現既會堂係專用嚟晉見master logos
。master logos地位崇高，非常時期以外係唔容許晉見
利申唔識日文

有睇所以一開始賢人做左咁耐劍士又咁勁都唔夠三本書變combo啲書俾南邊扣起曬

即係北部係精英劍士負責打生打死但無咩書用，南部就係集團式營運既圖書館，個組織架構都幾奇怪

南部應該係多書 知識 歷史，唔係指ride book掛。雖然扣起咗原始龍就真既，官網介紹仲提過劇場版入面攞破滅之書係同一間禁書房
都係果句唔識日文

就係前線同office既分別

kivala?

我記得一開波2拉係比人派去攞番飛羽真把劍同書
劍士列傳有補番一段係講sofia問賢人飛羽真為人係點
賢人大讚佢,之後sofia信賢人就比飛羽真入組織
同埋係正劇去到基地啲書又同佢有感應自己飛出嚟
佢又講埋上條大地啲金句(sofia唔知佢見過大地),
成個天選之人咁款
應該都係sofia比佢入既理由嚟

架仔不嬲都好興玩呢種野
由細細個係組織生長到大/組織王牌都只係配角命
反而乜柒都唔識 成日叫春咁款先係主角命

今年女主無問題, 雖然多奇怪表情但大致都係上鏡
但Ghost女主就出事, 仲比誠妹搶晒鏡

咪好似職場咁囉
你係間公司做左十幾年熟晒架步都唔升你
反而空降一個學歷高啲但無管理經驗既人

sabre係一種劍，類似佢手嗰把
sabera係一種蝶，對應佢本書
重點係個名同saber好似

飛羽真係注定要得到力量
同尊吾出生就注定成為王一樣

雖然主角，飛羽真都係空降爛頭卒啫，仲要打生打死之後脫離組織

三個幹部有一個嬲到強化左

勇氣燃燒不盡！

咁睇 感覺劇組對依個女rider用心好多
唔通係final boss

所以綠戰士憎佢係啱既

最光又要碌地

暗劍到底係邊個
斬柒綠傻做得好！

9估賢人

賢人唔會見人就斬掛
d行為舉止好怪

來緊果集又同最光聯手擋暴走form..

鳩估天災

元素龍有火水風土但冇雷
雷劍又係主角到

火水風土...

聽落好熟...

好伏

可能畀人迷惑，然後就畀飛羽真解救用返雷劍

希望唔會咁正路

仲要又係龍

睇完saber d情報圖真係越來越期待劇情走勢

saber暫時揭開最大嘅伏筆係玲花偷左闇劍同擄走蘇菲亞

煙叡劍勁到

作用類似build入面果把走佬煙槍強化版

故事嘅結局由我決定！
我就係最後嘅希望！

Flame please

我估係郭晉安
唔會係天災啦？佢想傻仔蓮加入佢個面喎

天災先似不分敵我見人就劈

講開又講
開播冇耐就追加呢個角色 嗰時以為關主線先
點知淨係識亂入 同帶出Storious整佢出嚟件事
幾時先肯講佢嘅故仔

呢個角色好有趣，希望套野夠時間講下佢
Storious整佢出來，咁多年來都係比人利用，一係放出來搞事一係就被封印

到飛羽真呢一代講佢解除到封印，自由兼無陣容，簡稱毒L

佢每次亂入都帶到d意思

不死身+自由搞事，諗起Wizard入面嗰兩個
幸好(?)到目前為止描寫都未係好夠，有機會留到後期

不過rider依家都唔點俾心機落人物描寫同性格塑造。剩係用屬性嚟寫人，好似加個label就話係咁。啲角色有啲似一次性用完就算咁(dodo同雷對比下

水劍繼續被投閑置散
情報圖一張佢既身影都冇

官方都可能發現呢個問題就係咁幫影啲相講佢唔打架嗰陣有咩做，但係個感覺就變咗做一個失業嘅人喺條街遊蕩緊

想做第四方又未show到壓到性的實力
真係出黎講幾句同打幾下就無戲份

最光下個月應該好慘上面張張有佢嘅雜誌圖都係做沙包

攞返肉身就變沙包

幾千年冇痛過，依家一次過痛夠本

支那個邊講井上正大
做帝拿新人間體

佢地FF好勁
只係有粉絲問井上正大會唔會去演超人
人地UP左句客氣話就FF做新帝拿人間體

唔差在去破壞埋超人既世界

巴打你認真？

只係有人問佢想唔想出演超人
佢答出演埋超人佢就會制霸特攝
完全唔明啲支那人點FF出黎

倫太朗係咪得罪編劇比人cut戲份？
開播個明明同saver拍住一齊宣傳,
而家連做沙包淥地都無佢份

倫太朗係咪得罪編劇比人cut戲份？
開播個明明同saber拍住一齊宣傳,
而家連做沙包淥地都無佢份

變返把劍笠水

第二到見到

堅架帝拿人間體支持反送中
跟住B站,貼吧班人嬲到依家

佢地好興精神勝利法
角色同演員分開計當無事發生

有冇巫女服版，好J啲

假面騎士Leangle的變身者 睦月 在劇中將他的腰帶丟進河中後，該腰帶至今都還沒有找回來

#特撮で自分が知ってる知識を一つ挙げろ

來源:

屌你笑到仆街

如果係其他腰帶丟落河都冇咁好笑
偏偏係最強拉打果條比河沖走先好最笑

辛苦哂個影相佬

同龍騎rider time比算好
起碼士冇同莊吾裸睡

瘦咗咁多

證明東映養豬場嘅威力

上網見到，如果係白色就好型點解要用綠色

一樣,好彩無計
士應該返唔到嚟時王真係唔掂

新條由芽簽緊直筆寫真唔知點先有

好似要買三本？

慘 訂得一本

因為係saber

幾時到貨？

有冇人可以幫烈焰獸執過隻色

咁咪成隻喪屍暴龍咁

反而覺得而家隻色幾特別
只係唔鍾意佢擺道具上身咁款 寧願用返龍頭

唔知點解鍾意j反派多啲

唔靚

佢第一集時王果陣真係j得杯落

隻手揸住巨龍頭

依家樣衰左好多

睇番wiki原來佢喺北海道出身

以前睇獸拳好鍾意佢同理央,睇到最後兩個都要死好sad

瘦到塊面凹晒,頸筋都現晒

我諗佢應該係戰隊入面數一數二受歡迎既女幹部

係，宇宙戰隊套劇場版成班幹部復活佢係最多戲最特別個個，順便玩埋同女主角都係綠色蚚蝪仔

幾有趣

唔係女主頭10幾集就搞到同二拉一對咁真係SABER正宮黎,得佢由頭撐到落尾

我搞不撚掂呀

事務所大推

有冇巴打聽開鈴村健一同神谷浩史嘅ラジレンジャー？

Heaven or Hell, It doesn't matter

it doesn’t matter嗰下正撚到

RIDER TIME外傳自從於上週日上架後，憑着其別出心裁和啼笑皆非的劇情發展，獲得觀眾一致「讚美」。相信有不少觀眾也很好奇到底演員們是怎樣評價這次劇本的。

映画ナタリー之前曾找來奥野壮、井上正大、兼崎健太郎三位演員進行訪談，訪問他們對於這套作品的拍攝感受。而井上正大更被問道看了今次由井上敏樹所撰寫的劇本後的感覺。

他表示：「對於井上敏樹先生所撰寫的劇本的印象是……在開始閱讀劇本的時候，首先會抱有『是從這裏開始讀嗎？』這樣的疑惑。然後，繼續讀下去……大約讀了5行左右的時候，又會對於撰寫在劇本的情節產生『嗯？』這樣的疑惑。然後回到剛才的位置再重讀一遍，才能確認『果然沒理解錯是這樣寫的啊（笑）』「在這裏出現了那樣東西啊！原來會變成這樣的展開啊！』就像這樣，我們在閱讀劇本的時候也會被震撼到呢。

相信，這一定同樣會為觀眾帶來衝擊吧。井上敏樹先生會掌握細節撰寫出起伏很大的劇本。那些意想不到的展開，也正是因為某程度上是說得通才會讓人看得入迷的。而今次也確實是這樣呢。」

的而且確，觀眾們也是被如此異想天開的劇情深深震撼到呢。據白倉P所說，井上敏樹在撰寫劇本時會不斷深思熟慮，為了讓所有Fans及觀眾都能樂在其中而進行縝密的計算，因此即使受到疫情阻礙拍攝，劇情方向也不受影響。
能準確預測到所有觀眾想看的發展，然後一一推翻，引起話題，不愧是井上大老師。

原文：

[ Lazer ]

令觀眾樂在其中呢個講法真係

Ola請你食糖，你點抗拒

而家多左份女人味
比起ghost時期仲正

捷德x伸脷妹

想丁咩就丁咩
打丁都怕都縮

我丁文婆

你真識食

我就粗粗地 j佢就滿足

halloween扮 Jack咁 條褲

井上係咪得罪左井上，先比井上玩鳩井上

所以一切都係井上嘅錯

係諗唔到點削decade